★月薪20萬！副勞福局長徐英偉唔識答最低工資！

勞福局局長羅致光早上聯同新任副局長徐英偉在政府總部會見記者，惟徐英偉被問到他是否知道最低工資金額時未能回答，僅稱自己只是返工數小時，日後仍要與持份者多接觸，未來會有很多時間向公眾證明自己能否勝任此職。

二人早上見傳媒時，出身民政事務局政治助理的徐英偉被質疑其背景無助推動勞福工作，他隨即被問到「你知唔知依家最低工資係幾錢？三人家庭綜援金係幾錢？」徐英偉未能回答，僅稱自己只是返工數小時，未來會有很多時間向公眾證明自己能否勝任此職，社會會繼續監察他的工作表現。有記者再質疑他對勞福工作並不了解，「你對唔對得住20幾萬一個月？」惟徐英偉未有再回應。

羅致光此時急忙為他解圍，坦言問題同樣可「考起我」，自己亦說不出成人、長者、兒童綜援的標準金額，反指若以考試模式來查問他具體的問題，「我幫唔到你」。

唔識答最低工資！

想問好耐，點解你開post要加粒星

佢知唔知佢做緊乜局? 可能入錯房...

「你對唔對得住20幾萬一個月？」惟徐英偉未有再回應。
「你對唔對得住20幾萬一個月？」惟徐英偉未有再回應。
「你對唔對得住20幾萬一個月？」惟徐英偉未有再回應。
「你對唔對得住20幾萬一個月？」惟徐英偉未有再回應。

「你知唔知依家最低工資係幾錢？

答 : 20萬/月

死得啦

34個半啱唔啱？

28->30->32.5->34.5

2011 2013 2015 2017

最記得

X2

因為腦魔係拎最低工資 ？

I always get this salary

羅致光仲要幫佢擋,真係好撚肉酸

見工唔洗做功課都20萬

Mad-cat style

U have jobs

U are 雞蟲mad-cat

未做過$34.5

失業how long

快2年

你老母 考散仔就問長問短 廿皮個月就最低工資都唔識 好波

牙Joe有冇解bam你啲AC

呢d人分分鐘問佢彌敦道係邊，都要查一輪map 或問助手for help

Why u use this icon ->

冇！

三色貓問過阿Joe話我貼女夜鬼/一舊水露點 係永遠bam（嚴重死罪）

禁慣

咁代表你潛意識係好想返工！

佢答得好標準
講完等於無講

月薪20萬

可見佢只係一個肉桶
而佢既表現亦都證明左佢係
無人會話淋病 反而係話佢

我估問佢生果金幾錢佢都唔識

老老豆豆, 有咩工係得34.5
intern?

局長死兜爛兜
仲反問記者又知唔知兒童綜援幾多錢
仲話唔係常識黎 每個人包括佢自己都唔一定會知
但係你係局長黎
唔知呢d野又會唔會太厚面皮呢

市面上近半part time都係呢個價，intern值頭倒貼啦

so many...

香港

香港政府做野都鍾意反其道而行，同頗具挑釁

識擦鞋就得

你貼啲核突既野，唔怪得人

呢班人離地度根本唔會理d蟻民生活幾錢

佢表示 最低工資關我鬼事

變態

i have tries her before in mk...
very small breast

所以愛國
加入支那狗大家庭
幾好搵(甚至前學民幾條賤畜)

狗屎垃圾都唔識 就十幾二十萬個月
小學生都知最低工資是否多

民主黨班賤畜 做到官
主動幫支那黨 護口 成個黨都係待價而沽